{
  "Portfolio value": "포트폴리오 가치",
  "Assets": "자산",
  "All Accounts": "모든 계정",
  "Crowdloans": "크라우드론",
  "Staking": "예치중",
  "This door will be unlocked soon": "이 문은 곧 잠금해제 될 것입니다",
  "You have not contributed to any Crowdloans": "당신이 기여한 크라우드론이 없습니다",
  "Summoning Crowdloan Contributions...": "크라우드론 기여를 불러오는 중입니다...",
  "Search Crowdloans": "크라우드론 검색",
  "Raised": "모금됨",
  "Ends in": "기한",
  "Contribute": "기여하기",
  "Contributed": "기여됨",
  "Rewards": "보상",
  "Cancel": "취소",
  "Contribute to": "기여함",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "noResult": {
    "title": "죄송합니다",
    "subtitle": "탈리스만은 당신이 원하는 것을 불러올 수 없습니다.",
    "text": "다른 것을 시도해 보십시오."
  },
  "You have no": "You have no",
  "Buy": "구매",
  "Fee": "수수료",
  "Add {{asset}} Balance": "{{asset}} 보유 수량 추가하기",
  "Unavailable": "획득할 수 없음",
  "extensionUnavailable": {
    "title": "오 이런!",
    "subtitle": "음... 지갑 확장프로그램이 설치되어 있는 것 같지 않네요.",
    "text": "탈리스만 지갑 확장프로그램을 설치하는 것을 권장합니다"
  },
  "Install Talisman Extension": "탈리스만 확장프로그램을 설치합니다",
  "Requires Configuration": "환경 설정이 요구됨",
  "desktopRequired": {
    "title": "죄송합니다!",
    "subtitle": "이 기능은 현재 데스크톱에서만 사용 가능합니다. 모바일에서도 사용 가능한 버전을 곧 출시할 예정입니다.",
    "text": "기다리는 동안 우리의 크라우드론 대시보드를 확인해주십시오",
    "primaryCta": "크라우드론 살펴보기"
  },
  "No wallet found": "지갑을 찾을 수 없습니다",
  "Connect wallet": "지갑 연결",
  "Switch wallet": "지갑 전환",
  "Goal reached": "목표 달성",
  "Spirit Key": "스피릿 키",
  "View all": "전체 보기"
}
